中共正式定性韓戰為美國侵略韓國 南韓：歪曲史實

南韓就中國將韓戰定性為美國侵略的講法，向中方表達立場，認為有違歷史事實。國家主席習近平日前在紀念中國人民志願軍抗美援朝70周年大會上講話，指中國人民志願軍當年高舉反抗侵略的旗幟，跨過鴨綠江與朝鮮人民軍隊奮戰，贏得抗美援朝戰爭。南韓外長康京和在國會接受質詢時回應，聯合國安理會決議明文指出，韓戰是北韓南下侵略引發，是無法否認的歷史事實。 被問到習近平言論是否歪曲歷史，康京和說要從美中戰略競爭背景下理解這番話，但具體評論別國首腦並不合適。對於習近平訪韓事宜，康京和指韓中兩國有共識爭取習近平在疫情穩定後早日訪韓，正持續協商，目前難以斷言年內能促成。

南韓人表示
真係好羨慕北韓人 食好住好

繼續奶啦仲唔奶?

支共面皮厚過西

聯合國安理會決議明文指出，韓戰是北韓南下侵略引發，是無法否認的歷史事實。

提醒中共要去聯合國改歷史

六四根本冇死過人

南韓只係中國隻狗

痴撚線，到底隻小學雞面皮有幾厚

中方表示強烈反對及譴責，外部勢力對中國歷史說三道四，是搬石頭砸自己的腳

南韓犯國安法

奶左喇
康京和說要從美中戰略競爭背景下理解這番話，但具體評論別國首腦並不合適。對於習近平訪韓事宜，康京和指韓中兩國有共識爭取習近平在疫情穩定後早日訪韓，正持續協商，目前難以斷言年內能促成。

即係話
係歪曲歷史
不過有苦衷嘅，唔應該批評，未來都要繼續合作

東三省自古以來都係俄國領土

黑警出發

等睇韓國佬排擠當地中國人
已經有網民請願緊政府唔俾部分在韓娛發展既中國人入境

韓國人同韓國政府兩極

一班有精神病弱智土匪

香港教科書又要改啦

南韓文狗政府真係好撚肉酸，咁都幫支那兜

中国歷史版圖就係咁不斷反抗被侵略既入侵者而變到咁大唔怪得歷史教科書永遠冇中国入侵其他國家歷史

初中中史書好似一直美化「抗美援朝」
完全唔提北韓南下侵略 中共推國軍降兵去死

激嬲韓國平民，文在寅都要下台
呢啲真係關乎自身民族尊嚴，冇得忍

南泡政府再咁奶會唔會變第七共和國

韓狗真係廢，一路屌日本改歷史，到中國改就奶

支持排中

濕鳩南韓政府仲舐緊

第六共和國政府同民間嘅反應兩極

勁偉大祖國改寫歷史

支那別國歷史都扭曲

吹撚漲

當年六月份只有三日，根本無四號出現過！

侵略人地 但要搞仁川登陸戰？

金仔都應該會黑人問題

好快唔係啦

收復完香港 台灣
下個目標咪係韓國 越南 沖繩

唔該硬起來啦韓國

一陣佢真係改就仆正啦

支共宣稱自己立國以來無侵略過人同無輸出過革命㗎。如果正面面對史實就仆硬街

世界所有歷史戰爭都係收左美國佬錢搞事

奶共泡菜, 屌鳩支那都唔敢

南泡：「主人，奶左你鞋底，我要骨骨」
支共：「屌你老母奶撚到我濕曬，冇呀閪狗」
南泡：「屌你老母歪曲事實」

真係痴晒線

共匪侵略韓國歷史 係呃唔到人，

乜9野抗美援朝， 根本係共朝侵韓

波斯帝國肯定收左美國佬錢攻打希臘

支共同南韓申請斷交？

改鳩人地歷史，cls

南韓即將歸邊 中共真係西力 將中立國格硬推做敵人

好似自古以黎都係做緊中國隻狗

We connect 대한민국
支那真係到處引戰

泡仔又唔爆鳩支那?
明明咁憎日本

「二萬五千里長征」都寫得出就知中史呢科ON9

支持習大大🤟🏼🤟🏼🤟🏼

奶啦
文在寅

佢哋依家會話啲人係抵死

南韓嘅歷史由中國定

推

612就黎冇錢啦

遲早會改
中國拎緊國際大會d位

北韓得閒就炸下共軍紀念墓 又唔見習大大講

唔係咁都要忍下嘛泡菜仔

Cls 改完自己國家既歷史唔夠，仲要改埋人地國家，屌你老母咩

南京冇死過人
支持日軍

二戰都係中国人打日本仔先搞到日本打中国

欺善怕惡

台灣嗰隻馬英狗都係咁㗎咋
而家咪日日出嚟吠囉

source?

當年可以咁樣推走朴槿惠
今日同樣都可以推走文在寅呢個仆街

南泡幾乎係成個亞洲唯一仲肯奶支共既狗
雜種連呢隻狗都要撚, 其實諗緊乜
開始覺得佢真係手足

上面既人有冇睇內文？好似係國會話中共歪曲史實，質詢南韓政府，南韓政府話唔想批評外國元首

戰狼

南韓外長康京和在國會接受質詢時回應，聯合國安理會決議明文指出，韓戰是北韓南下侵略引發，是無法否認的歷史事實。

唔敢屌刁大大
不過好碼冇連自己都唔認歷史

你乂韓狗咪又係奶

美國加軍費
南韓：屌你老母，撤軍啊

支那扭曲歷史
南韓：具體評論別國首腦並不合適

又一隻奶共狗
屌你老母垃圾泡菜幾時死

有讀歷史嘅人都知北韓自己六月尾走入38線
去到九月中就差唔多攻陷成個朝鮮半島
咁都可以話人哋侵略韓國
不過嗰陣李承晚又係戇鳩嘅

南韓。醒未？

關咩事
朴謹惠當年落台都係崔順實同世越號單野

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

係條女個閪侵略我碌鳩先
我為左推開條女，保護自己碌鳩
先會用鳩撞開佢
係佢性侵犯我

無美國出手
朝觧半島一早被北韓共產左
呢d國本問題可以含糊
對日本仔就咬住唔放

你都ON9
唔好將韓國平民同政府拉埋一齊講
奶共同美都係個政府
普通平民一向都係3邊 中日美都唔想奶

再講唔好開口埋口就泡菜幾時死 人地好撚支持香港人同政府抗爭
用下個死人腦 唔好周圍樹敵

篡改歷史又一罪證

推

刁大大使唔使做到咁

南泡醒醒未？
你地都經歷過民主運動
1987逆權公民仲記唔記得？
作為亞洲獨立民主國家
仲唔積極d出大絕
對抗某共強國？

屌日本果陣咪有骨氣
對支那就算鳩數啦

吹呀,大你唔起呀死韓狗
撐習大大撚狗

中共真係痴的

香港都整過出黎

但具體評論別國首腦並不合適

正一廢柴

班韓星點睇

Note 20 未賣完唔敢嘈

昔日民主鬥士同依家話事嗰班權貴係2班人嚟

去過首爾個韓戰紀念館

南韓得國不正 當然更加要咬住日本唔放

想知多d巴打

篡改歷史師

抗美援朝是中共編造的徹頭徹尾的謊言

睇死南韓都係鳩噏幾句縮鳩埋

南韓?

南韓個國家係空降落嚟
軍政廳搵流亡者(李承晚等人)成立 正當性唔及「打過仗」嘅北韓人型豬
甚至亦唔夠坐過監 流亡重慶嘅金九臨時政府
只能夠不斷強調反日共同立場而唔係民族自決嚟維持正當性

遲下韓國成為中國一部份 擴大版圖

中國人民共和國南朝鮮特別行政區

金仔：兩韓統一？不了

春秋戰國係CIA搞出嚟

平定 解放 開拓邊疆

當年係聯合國名義去打
支拿敢唔敢退出聯合國

等首爾－北京軸心正式成立嘅時候
連登仔又會話南韓平民好 都係政府衰
人哋民主選出嚟架 無得怪呀喇？
永遠唔會有合乎child登幻想嘅標準

根本支那賤種就係要冚家剷

當佢洗腦到有14億人撐咪有本錢厚面皮

無讀過書淨係識捉棋
你期望啲乜

以前就真係民眾同心
宜家個個都話班人收錢做嘢 CLS

又一隻支那賤種死共匪出現

韓國政府唔係民選？點解完全代表唔到民意？

已經諗到中共攻台嘅話
美國幫拖打鳩大陸
班大陸佬一定扮哂受害者
話美國侵略中國，又民族主義又呢又路

Can push internationally

唔識野就睇多d新聞
如果奶共一早取消薩德
青瓦台要求朴瑾惠下台都係韓國記者拿到料 永生教操控政府

你改下你個死人名先學人講嘢啦支那賤種